成班人係到鬧前線，有無諗過自己要做乜(第一次忍唔住開POST)

我發夢個陣永遠都唔敢上最前線，我自認自己真係淆。每次發夢我都係企係佢地後幾格，有時做下運輸兵，有時就幫手傳信息。點解前線咁重要，係因為無乜人敢去做，大部份人都有其他既包袱。每次望到佢地既背影都諗唔明點樣可以頂得住個種壓力，唔單止係被捕既可能性，而係每一秒都要擔心蓄龍會唔會突進，下一個催淚彈幾時黎，呢一種折磨先係最難頂。
我就係知道自己會承受唔到，先會咁尊重佢地，先會話核彈都唔割。眼見呢兩日突然好多POST 出黎話佢地比權力吞噬左，我自己有唔同睇法。
的確，佢地既壓力係最大，情緒都最深，有時可能會出現火遮眼既情況。但係呢個時候正正係我地呢班唔敢上最前既人先要拉住佢地，當場提醒佢地。你地係連登講幾多都唔會有用，講明火遮眼又點會事後返黎睇連登然後仲可以係出去打左成日仗之後返黎好理性咁審視自己，有出去既都知返到屋企最想就只係沖涼訓教，最著緊既都祗會係其他手足安唔安全。
想講既就係，發生咩事現場都要互相提醒，即使係荃灣單野，都會見到身邊有人叫唔好打頭，代表前線無失去理智，祗係需要即時性既提點。事後討論唔係無用，但係針對既應該係場運動既方向，目標。對於前線既做法同態度，係需要現場既人去注意。
要記住，班狗已經失去曬理智，呢個時候我地更加要警惕，互相包容同提點。
P.S 目標永遠對準政府、狗同鄉黑，對普通市民甚至係藍絲我地都要有冷靜既態度應對，場仗先可以繼續打落去。當然，無限量支持用武力制止鄉黑或狗，良知永遠都係我地要有既野。
重申: 唔好將所有責任推曬比前線，假如日後真係出現咁多位講既結果，所有人都有責任，都係大家一手造成，唔好企係道德高地覺得自己無做錯事。我地無付出乜野比前線，而佢地係用緊未來守護緊大家。
核彈都唔割
以上所有野都係夢話

推

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

———————————————
希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！

兩個核彈都唔割

三個核彈都唔割

四個核彈都唔割

五個核彈都唔割

六個核彈都唔割

巴打推得仲落力過我

負評既可以大家理性討論下，想知講錯乜野

七個核彈都唔割

其實係想接下龍
不過見到依家見到連登都覺得鬼
好彩唔係得我咁覺得

#永不割蓆,前線們,我地愛你

唔割！

我有時都覺得前線有啲得人驚 但如果唔諗深一層淨係睇畫面 我同tvb採訪個班淨係睇表面話我哋搞亂香港嘅人有乜分別？
八個核彈都唔割

幾多個核彈我都唔撚割!

絕對認同樓主

打死都唔撚割！

如果班港豬再屌 我唔撚再上前線

屌你斷我

咁

幾多個核彈都唔割

今晚一堆POST 講場社運就輸就輸
又叫人改口號唔好光復香港
點解唔講得? 各位前線手足辛苦左咁耐
食左咁多粒彈
你依家黎怕得罪共產黨啊?!
老實同你地班人講 呢場運動假設要成功
要有民主 成個方向就係行緊去香港獨立
你依家先黎怕? 定係你地仲未有呢個覺悟?
BTW! 成堆新會員開POST 一堆講就輸 一堆就講改口號 一堆講清算勇武
仲要成堆正評 你話唔係三毛我都唔信!

巴打香港需要你
咪俾三毛分化

現場係好震撼，發夢係將軍澳聽到警署既玻璃不斷碎既聲，我都有一刻懷疑自己，會猶豫自己有無做錯。夢醒再睇返個絲打被性暴力同埋16 歲個同路人比班狗嚇到勁驚，就堅定返個信念。有猶豫係好正常，審視自己係每個人都要做既野。

一句講完
放核彈都唔割